曼聯今晚贏波小妹仆出老蘭比巴打撿屍

😌

幾點仆出去
預返個時間撞你

1:25諾士佛臺，有緣過黎play

GCHI

G

lm

有冇真人相睇下

到時食屎飲尿ok?

清記錯人了，另一個m絲黎

小妹跟

一個人抬唔抬得起㗎call 多兩個巴打穩陣啲？

唔好輪我啦

黎深水埗ok?

你有病就唔好出黎害人啦

一齊生芒果